黑眼圈好勁 點搞？

如題

早啲瞓

好早

下世小心啲

我都係，因為鼻敏感

唔好成日打J

遮瑕 或醫美

去海洋公園返工扮熊貓

兩隻眼一齊睇

屌你咩

捽跌打酒

去左啲瘀血

大頭怪嬰

真係得？

塗改帶

梗係得啦

開眼

嚇死老子

未老先衰

塗改液效果顯著

鼻敏感好勁？定好夜訓。攪清楚先知點做

鼻敏感勁呀 有冇野搽 以前搽過橙色果枝都冇用 幾舊水細細枝D字頭

好耐之前聽人講痔瘡膏有用
你可以試下，試完話我知

影左幾耐，好似好難影

典解

我2樣都有
黑眼圈勁到個樣老咗10年
有時戴con加埋眼鏡印成4塊野係面到咁

早瞓都冇用

好多斑

我早訓會好小小
但google過鼻敏感黑眼圈好似無得搞

好多j圖

好樣衰

鼻敏感一日唔好會係咁，唔知點醫
Iherb 買下美帝cs4食下

合埋眼就睇唔到

dnlm

好多病毒疣？

疣你個頭

性病？

拎去

做緊激光(注冊醫生，唔係美容院Hard sell果d)
大約要做4-5次左右
我啱啱做左第一次，醫生比埋美白藥膏我查
而家過左一星期
真係改善左少少